入黎吹

悶

改返你個垃圾名咪有人囉

我愛你

我有女sor

我想搞gay

hi

hi你老味

你地hehe la

咁無禮貌架

幫我吹

吹緊

一齊吹

🌬

唔該晒

冇撚用

🐣

未請教

樓豬=垃圾

車頭大燈=垃圾

笑撚左

邊個話人垃圾先

d天氣幾時先正常

on9

唔正常咩

想有dd風

上山

有蟲

海皮

有沙

留係屋企開冷氣啦

唔環保

咁你掉左部冷氣去

一個人洗乜開冷氣啊屌

你夏天都唔開？

有風扇....

駁唔到